利物浦球迷Freedomisntfree(#168010)，請馬上道歉

蘇帥告誡高普：你們距離偉大1999年的曼聯還差得遠！

#70 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

拎浮屍嚟講，而家約你戰你就笠撚水？

Freedomisntfree請道歉，向神祈。

Freedomisntfree，你在看吧？

Freedomisntfree，這是不能避的。

Freedomisntfree，這並不是玩笑，而是違反神的宗意。

希望Freedomisntfree為自己的惡言負責，不要逃避責任。

這是敵gea

上帝不會允許這種謊言。

睇嚟你都係過街老鼠。

大波man啲friend

「日期滿了，神的國近了。你們當悔改，信福音。」(可1:15)

中坑哥

Mr.Pxxn Txk Mixg，請馬上道歉。

你追擊佢就慢慢啦,我都幾敢講,連登利post無一個想理佢會幫佢

之前話派4000蚊比廢青，佢嬲到扎扎跳

眾叛親離的感覺如何？潘先生。

可唔可以澄清一下
佢同利po冇咩關係
過街老鼠黎

出嚟道歉啦屌你老母

老公 我們等你回來

痢狗冇人性就梗架啦
谷左咁多年 件件都精神失常

醉右小心走火入魔

咁又唔好咁講，我識咗幾個利迷好正常，好似佩哥咁

Push

推

支持醉右

反少你一日

佢笠左

Ok 我接受

Freedomisntfree：恕我軟弱

反少醉右一日

道歉未

羅哥

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

雖然成個波台應該真係得幾個
但我地唔可以一竹篙打一船人

理性

置頂了

麻煩哂

把口咁撚臭

利迷真心癲 俾人撚少一日都唔得

所以話你同佩佩利迷嚟講算理性

得把口約佢戰就潛返去搵派大星

仲有果隻naby keita 喺另一個post都係攞浮屍嚟抽水

我告訴你們，人一切的罪，和一切褻瀆的話，都可得赦免，惟獨褻瀆聖靈，總不得赦免，凡說話干犯人子的，還可得赦免，惟獨說話干犯聖靈的，今世來世，總不得赦免。你們或以為樹好，果子也好，樹壞，果子也壞，因為看果子，就可以知道樹，毒蛇的種類，你們既是惡人，怎能說出好話來呢，因為心裡所充滿的，口裏就說出來，善人從他心裡所存的善，就發出善來，惡人從他心裡所存的惡，就發出惡來，我又告訴你們，凡人所說的閒話，當審判的日子，必要句句供出來，因為要憑你的話，定你為義，也要憑你的話，定你有罪。

Puigor 除咗肉酸咗少少之外都正常
不割

仲有多多25，不過可以當係波台特色

佩佩冰到25><

支持樓主狙擊呢d冇人性嘅撚樣
浮屍都講得出
可能係黑警嚟

佢笠撚到死咗

嘩 屌佢老母好意思改呢個名

佩犬來

收到風醉右真人好大隻

嘩，好撚仆街！我可以私了佢！

快

幫我約佢去瑞和街

佢笠撚咗

why 25 牠

耀清好耐冇見

利撚入尼望望邊位尼
發現扑7左

一早完全封鎖咗啦

你聽邊個講

世清

畀我釣到嘅通常係低質利迷

講真, 本人是利狗,
但都接受唔到佢個口咁撚口臭,
仆街互屌還互屌, 拎手足既死黎講
唔該打撚死佢

呢件猁垃圾黎講都算頂級

我撐硬碎油 屌你老母

D痢狗咁鐘意攞浮屍黎抽水

我諗得藍絲黑警先會咁樣講笑

醉右！

尼清！

佢哋話上波台呢啲係玩膠

有無人做credit analyst related既工作?

廢撚到唔敢入嚟

要唔要人

呢件垃圾我一個搞掂

靜看醉油屠爆牠

執行正義唔係愈多人愈好咩

推一推

拉一拉

你中国人

你支那狗

你地都係支那狗

我唔是

大家都係飲東江水

我罷飲水好耐

你飲開尿

小學畢業未。。。

你扮狗飲水

Push
支持打撚死隻死猁狗

有咩進展

羅蛇

俾人打到仆街

抵啦

佢今日放tg笑到好開心

羅蛇有白卡都揸槍

收到wind羅蛇聽到射tg嘅聲嚇到笠咗水

拿比基達呢條撚樣我留意左好耐
戇撚柒鳩

G持

猁迷

所有利都係垃圾啦 隻nxxxxx 日日狗吠

利加真係好鍾意講浮屍
第幾件講

好撚黑人憎 就算點玩膠都唔會拎浮屍玩 呢班利狗真係要私了

呢d撚樣藍絲上連登9up就威 出黎一定比人私了

屌你老母

洗唔洗撩埋多咀狗nexxxx出黎 呢條勁撚煩

清算埋啦屌佢老母

一打兩隻狗

俾佢哋咬撚死

拎手足黎講笑真係好撚乞人憎

機埸班人我屌你老母臭西

佢lan有當大家係手足咩

推佢個post上熱門喇

早晨

這人犯了十誡
必須教訓一下這種網絡英雄

推
條友又上水了

樓主小學雞？

俾人鬧兩句咁易嬲嬲豬通緝人

你咪撚on9啦 係咪咁樣都唔屌得啊

識唔識分返輕重？佢就咁屌老母我理得佢
而家又浮屍又黑狗係咪唔屌得？

上連登 勿認真

以後啲人咁撚口臭拎浮屍出嚟講唔好駁啊

一句上連登 勿認真就合理化曬佢講嘅嘢

無合理化佢既野，只係想講唔好浪費時間同啲on9嘈，多啲時間陪愛你既家人朋友

你改名叫快樂死全家啦

傻西咁祝你變浮屍 記得咪撚駁咀浪費時間

我祝你身體健康，早日放下！

真 人哋屌佢全家我估佢都死死氣咁唔出聲返去陪屋企人

你收皮啦 傻撚